我想講 對住分化撚或者五毛之類 block係無用

你block只係自己睇唔到
佢地講啲野仲影響緊一大班人
我地要做既反而應該係去追擊佢地
Block只係逃避

agger